「NBA抽波」即場討論區

天日抽

湖狗保到頭三pick 我自爆acc

猢+波=perfect match

curry 2:16開始pull up
我用2:17秒個步當係第一跳就去到curry腳底 咁合唔合理先
定係你當terry2:15個跳係第一跳 2:17先係第二跳收唔到掣個隻

錯post

做咩

New Jason Kidd

sor當左係岩岩個時既新post

張學友開POST未

on9

潮人今年pick左波仔既話，咁你地個russell會點？

富仔= new Baron David
波仔= new Jason Kidd
Fox = 無射波唔撚識評

湖人有top3 pick我就退出連燈

牙波唔駛大量持球

番高登啦

收到風76人會有兩個前5 pick

湖人無前3 pick我屌自己屎忽

時間:香港時間五月十七日早上九點

FIRST PICK/TOP 3 機會

Lakers實有前3 pick

MOCK DRAFT TOP 5:

Markelle Fultz PG FROM Washington (Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'4 WEIGHT 195lbs
STATS: 23.2 PTS 5.7 REB 5.9 AST
DraftExpress Rating: 1 Nbadraft Rating: 1

Lonzo Ball PG FROM UCLA (Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'6 WEIGHT 190lbs
STATS: 14.6PTS 6.0REB 7.6AST
DraftExpress Rating: 2 Nbadraft Rating: 2

Josh Jackson SF FROM Kansas(Freshman)
AGE 20 HEIGHT 6'8 WEIGHT 203lbs
STATS: 16.3PTS 7.4REB 3.0AST
DraftExpress Rating: 3 Nbadraft Rating: 4

Jayson Tatum SF FROM Duke(Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'8 WEIGHT 204lbs
STATS: 16.8PTS 7.3REB 2.1AST
DraftExpress Rating: 4 Nbadraft Rating: 5

De'Aaron Fox PG FROM Kentucky(Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'4 WEIGHT 171lbs
STATS: 16.7PTS 4.0REB 4.6AST
DraftExpress Rating: 5 Nbadraft Rating: 3

SOURCE:

太陽有狀元簽我帶埋會然g hill去旺角裸跑，大唱我眼睛想旅行

你一定唔洗
Lakers拎硬

有呢個會員名咩，睇過?

你呀

TOP3都冇分別，唔洗咁呀

狼仔會pick邊個?

不要ball
我要fultz

Tatum有排養

湖要ball deal?

有一定即戰力的，起碼射到下波仔唔會太廢。

湖一定會選牙波（假設有得選）

富仔下限Baron Davids
上限唔識睇

目前最有可能嘅係Lauri Markkanen，芬蘭dirk

啊波下限jason kidd

上限lonzo ball

咁你地塞要左佢啦

I'm

事實

New Jason Kidd

我想燒鵝有top3 , 潮同太陽是旦一隊落第4啦

未workout唔敢講
但呢個我覺得超伏，同Zac Collins 一樣

jason kidd=窮人版lonzo ball

不過唔覺得dlo會同佢夾到，我覺得1-3號位都無隻athletic既球員基本上唔work

原來天日

幾點抽

垃圾

isaac or 芬蘭司機

老實講
寧願博isaac

pish

朝早8點應該係

求下你呀

湖有狀元簽起運動場兔仔跳足十個圈

我牛有頭3簽去7仔捐500

我抄呢post所有名算

一個跳緊
一個炒緊

實唔洗抄既

係

NYK有前3,我送POR仔波衫一件

肯定猢係pick 2
狀元一定俾人話造馬

幾點開始？

追post啦屌
得三頁都唔睇

東岸時間夜晚8點

湖狗有頭三pick 我抄全post會員名一次
頭二pick 抄埋內文
頭pick我帶領全體湖狗番高登

支持塞爾特人頭簽

原來係八點，就夠鐘啦

做吾做刀無架啦

屌你老母識唔識寫中文呀
你老母冇教你呀？
番5p啦仆街

Show Blocked User - 扑野唔帶套 )

blk你老母臭閪呀on9仔
好地地諗住入黎討論下draft, 見到你班撚樣就扯火

留低粒膠好撚型呀
拎番去塞落你老母閪啦

留名睇潮人第四pick

唔會啦

咪撚嘈啦 阻住哂

而家綠軍已經開始上水，再有個好簽就正啦，lbj冇咁無聊

不過好似好多potential star都唔想黎 驚冇波打或者又被trade

唔打5p字我咪唔嘈囉，晨早流流開拖好爽咩

magic

正路都唔想打波士頓

03米力力咁就大獲

今年頭3 pick係咪都係pg?

哦==

咩03米力力

唔想還唔想，揀中左你俾人拎黎做bargin都冇計

死撚開啦歌神

03年榜眼

Google 下個名
聽都未聽過

條友打過狼 有d印象 廢j

未揀點知
TOP5潛力股3個PG，兩個SF

抽未呀屌

我牛偷雞

依幾年 d頭3 pick都未上位
反而無乜傳媒吹棒個 d開始上位
最慘 parker...打得好地地又傷過

76人就黎儲齊一隊top picks

湖狀元簽係100％既波

有時狀元都睇定d先好

係培養嘅問題
你去啲有心培養嘅隊
好似刺 牛 潮 金 jazz咪有波打
去網呀 國王呀 猗呀 你咪冇運行

抽波代表:
CEL: Wyc Grousbeck 塞軍CEO
PHO: Devin Booker
LAL: Magic Johnson
PHA: Joel Embiid
ORL: Frank Vogel Coach
DAL: Michael Finley VP assistant
.
.
.
MIA: Alonzo Mourning

Kat.....

Bryan Scott

基本上係nba咁多年淨係得打木狼拍k.love個期叫做似番d樣
一黎個時活塞已經爭冠級，好難爭位
二黎larry brown唔鐘意用新人（但prince 個時都係新人,但成功上位）
3傳聞自己本人態度有問題

抽波關馬刺乜事

馬刺對上一次抽波係咪登勤嗰次

20年前？

神操作有kawhi!
用hill換到佢真係正

yes

仲未開始？
湖人加油呀！！

好怕

0830正式抽

邊條爛坦話8點

鄭肯好似好勁 抽到就好

Celtics好大機會
刺撚表示

要鳩up下架ma

Bos到時選邊個
個個人都慘 Bos全民皆兵 入到去進步得一定比其他重建緊既隊慢

攞去賣一定

又揀G

真
希望銀仔做野比埋個pick我潮

揀波
之後賣俾猢

其實bos係差個籃框保護者，同埋內線進攻
但今年選秀好似又係外線多

隊內爭位激先進步快
唔通要似okafor輸到崩潰咩

攞去換件即食好過啦

睇馬刺點揀
再搶

Embiid一出佢就冇定企

做big baller啦

個commercial break咁健康嘅

洗腦

馬刺應該保到頭pick

波士頓選雲漢？

一地點哂名要做潮人

條撚準備

pick佢老豆

話時話 magic johnson健康如何

馬刺出名要高佬
揀親都叫用得下
一係要ball再同76trade

大家覺得Boston 應該要個pick黎揀人定trade左佢換即戰力好

湖人第四

都第4 pick啦 洗咩諗

認真呢？
我覺得trade左佢好過，選後衛又撞到應，選swingman又唔係真係咁勁

有無lin

係咁講廢話 抽就抽喇屌

應該抽左

抽左架啦

年年都唔會live 抽

如果keep個新人，我覺得ab0/crowder應該是旦一個會被trade走黎補強內線

籃網呢個笑話
仲要笑埋2018

神獸咁好笑容，魔術師咁頹

如果pick到fultz 打第六人夾smart trade rozier

兩者都好有用 換走一個都可惜

trade個pick揾籃板痴漢啦
ab0好洗好用唔想佢走

有排位未…

fultz係咪都係短人？

揾籃板痴漢？
一係貴 再加上 好難有呢d人

其實我情義結上都好鐘意依家bos,只係差個好既c

2K式trade，一放個pick出黎就搵到DAJ

6'4 6'9-6'10 wingspan

Crowder 都有j brown 做replacement

差個鋒線持球點 fultz is the best

快撚啲啦

應該會拖到9點

on99等成粒鐘都未開始

西決開場都未抽完

點解會同西決一齊，分開觀眾

睇cctvb午間新聞知結果好過

14pick 熱火

莫寧擰晒頭

好正常啫

EMBIID

nyk 8 pick

其實係抽波定電腦draw?

狼7th

Sac上前三

咩直得第六，睇死又PICK打唔起既人

燈

睇唔到live希望巴打keep住講

SAC 5th 10th

湖人頭3

垃圾聯盟

YES

潮人鬆口氣了

垃圾塞比d力

好彩唔使 lose pick

湖點會冇top3 銀仔有可能唔做野咩

樓主請自爆

Magic

屌又播廣告

suns得罪你咩

Bos狀元

AGGER
暴動都似

Magic笑到見牙唔見眼

湖有top3都唔會有1st pick啦

樓主找數未

黑箱作業既野

實係波士頓狀元

留名又no.2 pick

suns

做都做到lakers 啦

76第三

屌 會咁架咩 好似未見過
頭3以外打入頭3
但被打出既唔係第3名而係第2

狀元!!!!!!!!!!!!!

潮人第二
塞第一

咁都中

垃圾塞好野

76人 3rd
Lakers 2nd
BOS 1st

即係九成九Ball入Lakers?

好出奇咩 你到底知唔知個抽波既制度係點

BOS

屌 假到喊

Draft未呀

成日都係咁，第一日睇nba?

youtube個76人台主好似好失望

明唔明咩叫抽波

湖人

76

第一都會跌出去啦

我係塞揀富仔或者josh好過啦

1001個組合然後11 12 13 14個組合唔要呀嘛鬼唔知

motherfucker 3rd pick

如果潮人第四食哂兩個pick

騎之前1.7%都中1st pick啦

Ball去湖人？ 不了

身為76人fan
拎3rd pick 唔失望
失望係湖keep到pick

好開心死BALL

3年第2 ，笑左
老二命

fultz 狀元無走雞啦
lal係咪pick ball就有暗湧

身為花生友都係咁諗

SUNS

仲有19年個pick……

塞CEO帶住08年隻戒指黎抽波

塞前路好光明
東岸無乜其他強隊
針住騎黎補強

塞可能會揀josh jackson/tatum

抵啦suns 季尾果幾場出西陣

屌下年幫76 tank 一定係678名垃圾…

BOS今年真係贏曬

泡泡龍都係咁諗，結果.....

第一同第二湖都選波
有咩分別

魔術 我屌你老母

世界大戰黎啦

猢

準備入湖人未

太陽柒到

FULTZ PG 咪會同I.THOMAS 撞位

隨時送走ab0

塞幾廿年冇狀元簽 拎黎J下都好

塞點睇都打得硬仗過泡泡龍

fultz第六人咪得

這樣做對你們有好處嗎？

問題係出自垃圾兄弟度

塞個1st我相信都係拎黎trade多

有咩柒

賤種聯盟內定哂

pick lavar ok?

屌你抽個franchise player打第六人

唔要Ball ar diu

攞個pick換人即食都得啦

trade去換pg 先簽後換

Trade PG13啦

都好大機會
ball仔ok既 係老ball鳩d姐

有pick就是任性

陣間用得ball仔唔好 大ball又係到9up

從銀仔角度 打邊個落黎最好
一定係太陽

SEASON一條龍，PLAYOFF.......唉

乜鳩都franchise player

第二輪選秀次序同第一輪，但是NBA球隊會和交易球員一樣交易選秀權，特別是第二輪選秀權；所以第二輪選秀的次序有時會和第一輪的選秀次序差異很大。

好少睇nba

有無人講下咩第一輪、第二輪係咩嚟

google

牙波=new Jason Kidd

咁76人要煩了
頭三選Monk or Fox 都有d傷

係，唔比哂個ball比ball舞，個BALL一定嘈

trade dealine都唔肯
抽完真係狀元仲點會拎出黎換佢

kobe接班人 波哥 買埋Pg 重建成功

仲有人信真抽真係笑撚左

去76人啦ball

ball+ embiid= 最強9up組合

安吉 一定要人地加野

唔會要fox啦
但有jj唔pick又好肉尺

迫太陽 trade up 簡 JJ

唔撚要牙波啊屌

又唔可以話冇可能既 bird辭左職 新GM話唔定想重建

第一輪每隊揀一個新人，由最廢果隊揀先

去到最後=最勁果隊都揀完為之一輪

果個都唔要ball
邊隊想要

今年Celtics同lal offseason 都可能有動作
lal唔pick ball pick sf 就撞哂位

潮人

Kings

但jj唔岩76人用

唔通頭二唔選波富

我

點解塞爾特人有第一pick
明明東岸第一...邊隊到換返來??

乜唔係真係抽中咗狀元個trade value高啲咩

爛網

多撚謝先

頭2一定有fulz
另外ball除左出手問題都 solid窩
點解會覺得無人想pick佢

爛網換到咩返黎

爛網真係唔知要過多幾耐先有機會重建

包艇果隊囉咪
多謝PP!多謝KG!

有富梗係狗衝 富跌到落3我即死牙

kg pp

大波好撚煩

76人要諗下計同bos trade啦
成隊波就係差g 俾其他都冇用 頂哂位
不過唔知其他隊會offer bos咩

根本就冇人想要

有選擇/話事權

猢高層

Ainge 一定獅子開大口
不了

所以bos唔會肯啦

下一年係咪垃圾年

牙富=Baron Davids點都穩陣

josh jackson 真係好有potential
睇佢季頭到季尾進步好大，真係癲

雖然老豆9up 但講個人能力 lonzo 真係幾好
Celtics 同lal都 可以拎到個ball出黎 比fultz同ball舞

根本d人因為佢老豆反波

唔係反啦, 如果大波keep住9up都幾煩到隊波下
個個都flame一獲

瞓咗無睇，繼續瞓

波既射波姿勢

隊波唔俾佢老豆搞內哄都難

有個咁撚煩嘅老豆 一定影響嘅波嘅 chemistry 啦
除非佢老豆 9up 係策略幫波提升知名度啦 但我覺得又唔似

職業球員除左球技仲要睇商業價值，大波的言行令到BALL本身的VALUE一直降低

Nash 出手點未一樣咁低

nash 點會低

可能記錯咗Shawn Marion

真心當佢個仔係magic

唔算高啦 擺係個眉心到射

潮人已經係最有資本可以食住波仔

Ball都未打nba就有盲粉死撐佢
十足佢老豆

Nash 出手點都唔低真係用屎眼睇波

失望？開心都黎唔切啦
下年個lakers pick unprotected,
今年Fultz Ball Josh 好明顯好過其他新人
Fox 唔識射波既guard, 手又短
Tatum 廢版Rudy Gay
拎第3+keep湖人下年既pick覺係最好
最傷係魔術，拎唔到下年湖年首圈，得番兩個次圈

好明顯會造假啦
最多咪567
潮人下年都博老命 點都唔會包尾

痴線

Fox 衰極都做到體能怪型PG
Tatum 有排養但已經係美國分年齡隊主要成員

仲未計Dennis Smith 呢d傷過先跌行程

落到第5先算

射波姿勢係最唔重要嘅問題囉
Larry Bird Reggie Miller 以至Stephen Curry等射手個手勢都唔好睇

下年unprotected有鬼用咩
差極有個譜 頭5過外

入 就得啦 理得你成個馬里安

理得你拋大石

唔通手感仔又正宗咩

好睇其次，問題係唔協調
好似MKG咁根本成個動作唔順暢，起手慢又嘥力又易干擾

今年班新人
講緊Fox Dennis smith 選其他年坐得頭三
Ivan Rabb 選上年都頭五

就知今年個draft 堅抽啦

攞mkg 同ball比會唔會太痴線

ball三分好撚穩

除非下年潮人廢過net
唔係一定食今年個pick最好

屌，關咩事，你射到斜埋一邊呀
牙波個射姿係冇中距pull up的
攞黎同Nash 比

想問唔係PICK 都有咩保護ga 咩?
點解網果個PICK 都會換到比BOS?

牙波係射唔到中距pull up，三分係準

得罪講句覺得佢射姿唔會構成問題嘅一定淨係睇highlight

射姿好多初入nba都唔好 但之後執靚就得
最緊要睇球員心態受唔受教
肯唔肯落苦功改正

ball個種都好難執

ball頂盡應該河仔級數，邊有咁多推波仔出到嚟

yes
仲衰過mkg

睇下佢頭1-2年咩成績先啦，D.RUSSEL 都係入到NBA先執好D 3分

小牛有幾多大機選到DSJ

機會都唔細, 因為最有機會揀既就係nyk, 但唔覺禪師對呢類pg有興趣

nyk唔係之前話想要法國佬咩

選芬蘭司機

我最驚小牛要呢件 伏味好濃

大年無必要選個海外球星啦

大把選擇

DSJ呢類Power Guard小牛真係可以試下

如果冇人要佢有機小牛要 睇新聞話小牛對佢幾有興趣

望佢跌到落黎 覺得國王上左第5 小牛呢件機會大左好多

法國佬唔差牙

我覺得而家76人同suns 最頭痛

76人無理由唔選jj但下面太把pg

Suns 最想要應該係jj但jj後面個班唔似岩

法國佬同Dennis Smith 我會選Dennis smith

暫時top 10個班
最伏應該係zach Colin 同芬蘭佬

互TRADE LOR，3,4位應該唔難傾

76冇嘅 第3 咁高pick 向下trade 點都得 suns先慘

issac都好難練 伏味濃

我諗狼應該揀isaac/finland cgay

最伏個兩件

aim 3/4嘛

無咩所謂啦
狼d core都定左

76人搵個攻擊性強既後衛就得
組織有simmons saric
根本唔洗後衛擔心

可能狼仔都會諗下trade pick

比我係狼仔會trade Dunn

冇人要dunn啦上年打到咁撚柒

Isaac有d似Chriss (唔係講打法）

天花可能超高但好難練，同要有耐性

在我而言，大4年永遠唔係top 10既考慮

舊年就算啦

上年個class ok啦

Monk DSJ 同法國佬 我估點都有一隻小牛執到啦

Monk updersize
Workout 後應會再跌

都係睇magic同nyk要邊個

Magic 我諗佢又發癲選內線

食左屎呀

you

Boston 拎首簽，要硬Fultz呢個超新星（大約似Lillard)
就算拎Butler呢類一線尾球星，1換1都唔會換到
除非試訓時Ball表現差/Ball老豆又on99, 否則湖人一定pick佢
76er好缺swingman, 正路會draft all arounded既Josh
Fox 手短，射波差
Monk undersized
Tatum係廢版Rudy Gay
今年拎4-10位其實冇乜分別；都係搏

炒左豬m了

butter未必換到fultz, paulgeorge就肯定換唔到fultz

hi蓋清

無人會出狀元換pg

明知pg個心去左洛杉磯

就算冇LA d wind
1年約都唔值咁多

Dennis Smith 都唔fox

Dennis 未傷排頭三

成日覺得tatun呢種打法nba冇人要

除左吾皇，ball爸仲有冇得罪其他現役球星？
得罪吾皇 有排ball仔受

fox 一場爆左seed之後無啦啦爆左上黎

Monk 同佢，什至牙富都唔係nba流行既球員

monk冇控球呀

有得練既..
同埋大學都無咩機會比佢key ball

Undersized SG
跌硬，76升左第三應該會狂跌

（我覺得佢同76好夾）

ok

76人向下換應該都得

放棄jj呢隻體能大鎖好似好傷

成隊塞係個底唔射3分

逼太陽嘔過2輪出黎向上換囉

就球隊需要黎講

76 first option Monk
Suns JJ (假設唔郁筆掃）

但呢個位要Monk真係好浪費

係

我相信去到第八都未必到Monk

找數啦仆街，抄內文啊

d mock pick好睇好佢

Suns , 沙城，魔術都唔駛呢種2號位射手
木狼唔知選咩

紐約唔會選佢，可能就到小牛了

如果76 真係用simmons打pg
有機揀tatum
he's a great scorer that 76ers needs

Suns 多撚謝佢

小牛好似唔係好啱佢

我預Jayson , Issac , Dennis Smith Fox 都無左

小牛選the best 就會選到佢
好過d咩芬蘭司機啦